唔中直播自含

27/9
R1 10>11,7
R2 7>2,6
R3 1>4,7
R4 11>1,8
R5 10>4,2
R6 11>1,2
R7 12>3,4
R8 5>7,10